觀塘有咩餐廳好食

有冇人有推介？

百里香

America's Food
觀塘觀塘道388創紀之城一期地下1A號舖

打手非中立

宜安街

老非中

我都想知 利申觀塘人

阿元來了